知唔知肥絲發姣會鍾意做咩

係 姣絲躉篤信

1

大佬你唔好咁痴線啦

書識達

文房四寶

文房四寶 — 書

記唔記得邊個識達哥

書

打多個信字

舒適達